2&b 快撚d入黎

嗨！！！！！

教溝女？

要留名了

嗨

Hi Joseph

有冇囡

留定名學野

冇

牙朗mom？

入未

lm

死撚咗啦

你死我都未死

hi今晚睇?

禾

睇牙

2和b今晚係乜日子

鋼囝搵我做咩？